<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2023 XperiaLabs Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->

<resources>
    <!-- App Name -->
    <string name="app_name" translatable="true">Xperia Audio</string>

    <!-- Audio Settings -->
    <string name="audio_menu_title">Hangbeállítások</string>
    <string name="audio_menu_header">Hangminőség</string>
    <string name="dolby_title">Dolby Sound</string>
    <string name="dolby_summary">Módosítsa a Dolby Sound beállításait, hogy magával ragadó, többdimenziós hangzást tapasztaljon, amely magával ragad, életre keltve a filmeket, zenét és játékokat.</string>
    <string name="dtsx_title">DTS:X Ultra</string>
    <string name="dtsx_summary">A DTS:X Ultra háromdimenziós térhatásokkal és a felhasználó által állítható hangszínszabályzóval javítja a hangminőséget, így vonzóbb szórakoztató környezetet biztosít</string>
    <string name="threesixtyupmix_title">360 Upmix</string>
    <string name="threesixtyupmix_summary">A Sony 360 Reality Audio Upmix (360 Upmix) technológiájával térbeli és magával ragadó hangzást élvezhet hagyományos sztereó forrásokkal</string>
    <string name="effectpriority_title">Hatás Prioritás</string>
    <string name="effectpriority_summary">A 360 Upmix alkalmazás mindig elsőbbséget élvez a többi bekapcsolt effektussal szemben (akár az ezen a képernyőn lévő többi beállítás 360 Upmix esetén, vagy csak 360 Upmix önmagában) az alkalmazások médiahangzásához.</string>
    <string name="audio_menu_footer">Hangjavításokkal ellátott hangtartalom lejátszása közben a tartalom információi elsőbbséget élveznek a képernyőn megjelenő beállításokkal szemben. A nagy felbontású tartalom akkor is megfelelően lejátszható, ha a hangjavítások ki vannak kapcsolva.\n\n\n\nA térbeli hangról\nA 360 Reality Audio funkció engedélyezéséhez kapcsolja be a Térhangzás funkciót.\nA képernyőn lévő összes beállítás támogatja a Térbeli Hangot.</string>
</resources>