<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2023 XperiaLabs Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->

<resources>
    <!-- App Name -->
    <string name="app_name" translatable="true">Xperia Audio</string>

    <!-- Audio Settings -->
    <string name="audio_menu_title">Impostazioni Audio</string>
    <string name="audio_menu_header">Qualità del Suono</string>
    <string name="dolby_title">Dolby Sound</string>
    <string name="dolby_summary">Regola le impostazioni Dolby Sound per sperimentare un suono coinvolgente e multidimensionale che ti avvolge, dando vita a film, musica e giochi</string>
    <string name="dtsx_title">DTS:X Ultra</string>
    <string name="dtsx_summary">DTS:X Ultra migliora la qualità audio con effetti spaziali tridimensionali e un equalizzatore regolabile dall\'utente, consentendo un ambiente di intrattenimento più coinvolgente</string>
    <string name="threesixtyupmix_title">360 Upmix</string>
    <string name="threesixtyupmix_summary">Con la tecnologia 360 Reality Audio Upmix (360 Upmix) di Sony, puoi goderti un suono spaziale e coinvolgente con le normali sorgenti stereo</string>
    <string name="effectpriority_title">Priorità Degli Effetti</string>
    <string name="effectpriority_summary">L\'app 360 Upmix avrà sempre la priorità sugli altri effetti che hai attivato (una qualsiasi delle altre impostazioni su questa schermata con 360 Upmix o solo 360 Upmix da solo) per l\'audio multimediale delle app.</string>
    <string name="audio_menu_footer">Durante la riproduzione di contenuto audio con miglioramenti del suono, le informazioni sul contenuto avranno la precedenza sulle impostazioni in questa schermata. I contenuti ad alta risoluzione possono essere riprodotti correttamente anche quando i miglioramenti audio sono disattivati.\n\n\n\nInformazioni sull\'audio spaziale\nPer abilitare la funzione 360 Reality Audio, attiva L\'Suono Spaziale.\nTutte le impostazioni in questa schermata supportano L\'Audio Spaziale.</string>
</resources>