<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2023 XperiaLabs Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->

<resources>
    <!-- App Name -->
    <string name="app_name" translatable="true">Xperia Аудио</string>

    <!-- Audio Settings -->
    <string name="audio_menu_title">Настройки звука</string>
    <string name="audio_menu_header">Качество звука</string>
    <string name="dolby_title">Dolby Sound</string>
    <string name="dolby_summary">Настройте параметры Dolby Sound, чтобы ощутить захватывающий многомерный звук, который окутывает вас, оживляя фильмы, музыку и игры</string>
    <string name="dtsx_title">DTS:X Ultra</string>
    <string name="dtsx_summary">DTS:X Ultra улучшает качество звука с помощью трехмерных пространственных эффектов и настраиваемого пользователем эквалайзера, создавая более увлекательную развлекательную среду</string>
    <string name="threesixtyupmix_title">360 Апмикс</string>
    <string name="threesixtyupmix_summary">Благодаря технологии 360 Звуковое пространство (360 Апмикс) от Sony вы можете наслаждаться пространственным и захватывающим звуком с обычными стереоисточниками</string>
    <string name="effectpriority_title">Приоритет эффекта</string>
    <string name="effectpriority_summary">Приложение 360 Апмикс всегда будет иметь приоритет над другими включенными вами эффектами (любыми другими настройками на этом экране с 360 Upmix или просто 360 Upmix) для мультимедийного звука приложений.</string>
    <string name="audio_menu_footer">При воспроизведении аудиоконтента с улучшением звука информация о контенте будет иметь приоритет над настройками на этом экране. Контент с высоким разрешением также может воспроизводиться правильно, если звуковые улучшения отключены.\n\n\n\nО пространственном звуке\nЧтобы включить функцию 360 Reality Audio, включите пространственный звук.\nВсе настройки на этом экране поддерживают пространственный звук.</string>
</resources>