<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2023 XperiaLabs Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->

<resources>
    <!-- App Name -->
    <string name="app_name" translatable="true">Dźwięk Xperia</string>

    <!-- Audio Settings -->
    <string name="audio_menu_title">Ustawienia Dźwięku</string>
    <string name="audio_menu_header">Jakość Dźwięku</string>
    <string name="dolby_title">Dolby Sound</string>
    <string name="dolby_summary">Dostosuj ustawienia Dolby Sound, aby doświadczyć wciągającego, wielowymiarowego dźwięku, który Cię otacza, ożywiając filmy, muzykę i gry</string>
    <string name="dtsx_title">DTS:X Ultra</string>
    <string name="dtsx_summary">DTS:X Ultra poprawia jakość dźwięku dzięki trójwymiarowym efektom przestrzennym i regulowanemu przez użytkownika korektorowi, umożliwiając bardziej wciągające środowisko rozrywki</string>
    <string name="threesixtyupmix_title">360 Upmix</string>
    <string name="threesixtyupmix_summary">Dzięki technologii Sony 360 Audio Rzeczywistości Upmix (360 Upmix) możesz cieszyć się przestrzennym i wciągającym dźwiękiem ze zwykłych źródeł stereo</string>
    <string name="effectpriority_title">Priorytet Efektu</string>
    <string name="effectpriority_summary">Aplikacja 360 Upmix będzie zawsze miała pierwszeństwo przed innymi włączonymi efektami (albo dowolnymi innymi ustawieniami na tym ekranie z funkcją 360 Upmix, albo samą funkcją 360 Upmix) w zakresie dźwięku multimedialnego aplikacji.</string>
    <string name="audio_menu_footer">Podczas odtwarzania treści audio z ulepszeniami dźwięku informacje o zawartości będą miały pierwszeństwo przed ustawieniami na tym ekranie. Treści w wysokiej rozdzielczości można również odtwarzać prawidłowo, gdy wyłączone są ulepszenia dźwięku.\n\n\n\nInformacje o dźwięku przestrzennym\nAby włączyć funkcję 360 Reality Audio, włącz Dźwięk Przestrzenny.\nWszystkie ustawienia na tym ekranie obsługują Dźwięk Przestrzenny.</string>
</resources>